［緊急］和理優 • 極急召集

警狗轉晒部署，街頭抗爭成本愈來愈高，前線比人點相，警狗有跟蹤名單，就算升級，係人暗我明既情況之下只會愈趨不利。

（一）罷交稅

市民要升級首先一定係罷交税！
而罷交有一千種方法，不停收唔到張稅單，不停叫稅局重新檢視自己交稅金額。
一個唔交，最多罰款。但全港唔交，佢可以做到乜？

（二）告班狗鬼煽動他人犯罪

而家有狗大聲夾惡扮示威者，大條道理砌低你，唔係以為無代價呀嗎？之前做過既所有升級，都入晒班狗數，唔使真，只需要有sound bite，更加唔使証據。務求令到班中間派判官，即係懶係眾人皆醉我獨醒個班，相信大部份既升級都係黑警所做既。咩放火、掟磚、衝政府行政大樓個啲，全撚部入佢地數！文宣組唔該。

（三）搵盡一切證據，將警黑勾結擺上庭審

只要佢地繼續犯錯，我地死咬唔放。一定可以反敗為勝！

和理非全面進場
民間記招同民間調查繼續
外國關注線路繼續。
劍盾變陣！
你再派多十個二哥上場都唔夠真理同正義打！
一於同佢個仆街政府戰鬥到底！

不割蓆，不篤灰，不指責，不分化！
光復香港，時代革命！

push 10次

推

原來所有衝擊、放火、掟磚
全部都係黑警扮示威者做既

想呃OT錢，自己做埋大龍鳳，唔怪得成個社會立立亂，原來係警察覺編自導自演

push

屌,唔撚怪得, 示威者冇汽油彈, 中共都話有
原來係狗鬼標配

同意

和理非仲有咩可以做

咪講咗

屌我嬲到震

文武兩道 雙管齊下

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推!